lunch......

你個肚腩愈黎愈大

好正呀

我5月正式減肥

諗住用咩方法呀

呀b你搞到我好肚餓

聽日見intern好驚

未諗

不用怕，比啲信心自己

你用溝女既心情去見就得喇

諗起牙B著西褲 恤衫 就型喇

你同呀b講溝囡

咪係

gay ? 絲 ? sorry 囉

佢係正常男仔 好可愛架

係喎...... 我好似聽過佢把聲

扮羅蘭姐

唔係, 係叫電話裡面個人轉歌

咩黎架

有次有個羊b唔識既人打比佢跟住仲播歌丫嘛
有隻歌羊b 唔識唱, 叫果個人轉過第2首歌
我有冇記錯 ?

有冇link 我唔知呢件事

呀b好可愛
我有聽，把聲幾好聽

自己 search “等左佢三分鐘”

有冇link